★一切照舊？説好的解決房屋問題呢？

劏房照住、貴租照交，公屋照排

一切不變

唔好諗住靠政府打救你

咁政府要來做乜，連基本嘢都搞唔掂

用來俾人供奉？